Title: Preguntas frecuentes

----

Faq:

- 
  question: ¿Cómo me registro?
  answer: |
    Haz clic en el botón de Registrarme
    
    (link: https://youtube.com text: Ve este video)
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac
- 
  question: >
    ¿Lorem ipsum dolor sit amet,
    consectetur adipiscing?
  answer: >
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
    adipiscing elit. Fusce ut tincidunt
    lectus. Curabitur sed mollis mauris.
    Nullam fringilla purus eu erat
    vestibulum eleifend. Sed vitae placerat
    nulla, ac